...

男仔問你攞電話 你冇即時比佢
佢就好似避我..
心諗...需唔需要咁？